[有圖] [美國] 靠賣「裸足」滿足腳控 月入高達11萬！

史托勒姆稱自己會用各種角度拍攝，讓自己的腳看起來更大更性感。（圖擷取自Jason Stromm推特）

〔即時新聞／綜合報導〕網路時代發達，網紅如雨後春筍出現，紅的方式千奇百怪。美國一名留著大鬍子的壯漢，在網路上靠著賣自己的「美足照」滿足「腳控」，每月最多竟可賺4000美元（約新台幣11萬元）！

綜合外媒報導，來自亞利桑那州（Arizona）的35歲男子史托勒姆（Jason Stromm），有著性感落腮鬍及壯碩身材，原本在網路上靠著和「客戶」進行色情視訊來賺取收入，沒想到在一次視訊過程中，一名客戶稱讚他的腳底板堪稱「完美」，還建議他可以在IG或推特上開個特別帳號，專門上傳裸足照，滿足戀足癖，而史托勒姆聽後也試著照做，很快就吸引眾多粉絲。

就在去年3月，史托勒姆在成人付費平台「OnlyFans」開設帳號，上傳自己的裸足照或影片，加上色情旁白或註解，向用戶收取月費美金7.99元（約台幣223元），迄今已有488張相片及134段影片，沒想到意外大受歡迎，甚至還有戀足粉絲願意支付小費，要求他量身訂做影片。

史托勒姆表示，自己拍照或拍影片時，會用各種角度讓自己的腳看起來更大更性感，稱因為自己也是戀足癖，所以知道粉絲想要看什麼。目前史托勒姆的訂閱戶幾乎都是男性，但他也透露，最近戀足的女性粉絲也慢慢增加，她們也很樂意花錢來看美足。史托勒姆表示，目前靠著「賣足」，每個月至少有3000美元（約新台幣8萬4000元）進帳，最多還能到4000美元。

美國35歲男子史托勒姆在成人平台靠著賣裸足照，月賺8萬多，甚至能到11萬！（圖擷取自Jason Stromm推特）

岀咗個樣仲有人買？咁醜

中伏

香港班電子雞都大把人買相啦
呢個世界大把人奇奇怪怪

想奶